一萬VS警暴

本身有諗過 鬥奸 泛民係咪應該過左條預算案
討好班基層 另外深黃有共識 等下屆立法會大贏
再cut budget 有冇可能？

但諗諗下 如果預算案投反對票
居然可以影響左立會選舉
即係大部分香港人心中 一萬>接近一年的警暴
咁係咪講緊大部分香港人食緊人血饅頭？

點都好 本人支持 反對預算案通過
支持泛民任何決定 除左張超雄話加埋新移民

依家個問題係反對左財政預算案

啲市民拎唔到10,00010實到仆街

但係最後其實班警察都會拎到錢。。。

屌到仆街

cut 黑警開支俾新移民

支持反對預算案